[ 佛誕特備籃球節目: 七大籃球界關心妍 ]

片：

今次整得比較馬虎，希望大家唔好介意
佛誕節快樂！

自推

教練！！

yo

自堆

，岩先睇左，好正
你把聲係本身係咁定係變聲黎

宜家連登冇人理D 高質post

輕鬆入樽都冇

食屎啦你
Block9我

今次算正常聲了

yo！

不了

hi柒叔

羅意庭呢